解放軍可以義務掃地 咁點解美軍唔得？支持美軍來港義務掃地

Sir this way

。。。。。。。

英軍美軍 冇著軍服 冇帶裝備 自發係香港做人鏈阻止警察

然後警察一誤傷佢地
英美即刻出兵保護自己既士兵

推
唔理做咩任務都好 出咗老解就係出咗老解
即使只係出嚟執磚或者掃地
我哋唔可以當佢係普通市民咁對待
只要發生衝突或者口角 都一定唔係當普通口角衝突處理
最少佢哋會有特權有班黑警保護
發生咩事都一定係市民錯 嚴重的話甚至當你搞軍隊

係呢個情況下
原則上係解放軍已經出動

大使館好似有隊海運陸戰隊
係時候出來做吓義工

義務提供物資好嘛

屌
今次真係一招破解

好有道理 推

Pish

推

攪返個希望解放軍出軍鎮壓警暴大遊行有冇得諗

支持美軍自發黎香港

Cls 十八區自發清路障Wo 咁撚多自發咩？
藍絲狗有錢會做野？

出撚埋老解，個堆同老解一齊做野既真係普通香港人？

推
全世界軍隊都可以嚟香港做義工
香港人向全世界軍隊發出邀請

二戰空軍飛虎隊就係美國志願兵來華參軍

不在其位，不謀其職，今次出黎幫手清路障，下次出黎清場，溫水煮蛙慢慢取代popo，之後再黎大清算condom

所以大家同我上twitter推爆佢

屌你好高章

歡迎各國休假軍人黎stand with hongkong

比佢地逗留係香港既原因 係因為身份係駐港解放軍

唔存在任何休班唔休班
只要佢係香港 就係駐港解放軍
而駐港解放軍呢個身份就必須受約束

好有道理

係wor 美軍自發自資提供物資

係囉 請願美軍黎義務幫手

push

sir this way

邀請各國到港做義工

咪玩膠

冇錯 佢地係得香港活動 係軍營駐守都係基於佢地係解放軍駐港部隊
出嚟做咩行動都好 都係解放軍身分

美軍自發到港

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

Tuiiii

肯嚟先算啦,響度打飛機有咩用

係都講佢地去中文大學清左D有毒物質先啦

Sir，this way！

推爆

美軍來了我清潔

識玩
即刻twitter所羅門要求出兵

支持美軍起路障

Tag realdonaldtrump先話到事

retweet

廢話少講，全民twitter

啱啊 同警察唔同 警察存在兩個身份 -香港人 -警察
原則落班可以以香港人身份做野 但通常正常情況下亦會受另一個身份約束及避嫌

但解放軍係香港就得一個身份 唔會話係落班係遊客
相信佢當初黎香港既簽證之類 應該係指明左佢既來港目的及身份

你唔好天真到老解唔係黑警個邊啦

推推推

推 自發就冇問題

突破盲點！

全民Twitter
@SecPomeo
@VP
@realDonaldTrump

你知唔知你最大敵人係邊個

駐軍法
第三章 香港駐軍與香港特別行政區政府的關系
第九條 香港駐軍不干預香港特別行政區的地方事務。

基本法 第十四條
中央人民政府負責管理香港特別行政區的防務。
香港特別行政區政府負責維持香港特別行政區的社會治安。
中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。
駐軍人員除須遵守全國性的法律外，還須遵守香港特別行政區的法律。
駐軍費用由中央人民政府負擔。

沒有自發，只有違法
不要習慣解放軍，不要溫水煮青蛙
解放軍違反駐軍法及基本法

支持美軍來港義務掃地

岩啊

agger

Push

推呢個

秒

推！

你以為你係邊個

ah sir
here have some stone son
this way

拉

i am coming

啱喎

推 自發清潔

呢樣都唔存在因為休班狗都有棍有霧

支持八國聯軍義務掃地

又岩

鍾意發夢既香港人

突破盲腸

出老解呢招高啊，依家出黎清理“災害”。
收番香港果時實做到無縫接軌。

冇錯 推

講得岩 突破盲點！

邀請八國聯軍嚟香港義務執石仔

反正都係義務

原來義務就唔洗跟法律
美軍英軍快啲一齊黎義務執垃圾

強帖留名

冇支共支持，淋病同黑警仲可以係度？

推
推
推

所以之後點

美軍

自發休班時間來港掃地

Ww3

林鄭

醒下啦，你地覺得有可能咩？

唔好分散注意力，做返啲正經啲討論好無？

Dont ff so much

解放軍係香港既任何行動都係軍事行動
不存在義務
駐港解放軍除左換班跟本就唔可以出營
依家其實美軍可以藉口介入

支持美軍義務掃地

以為你真情

求美軍來港執磚

please translate to English xdd

721 811 831 101 1104 1112

解放軍遲早屠城

真？

支持

俾啲思考好無

支持美軍自發來港掃地

用下腦先講野啦細蚊仔

solomon識日講D野都勁罐頭

美軍自發黎香港駐軍

道理係咁 但係一出就三戰

請美軍自發幫手

香港人，請投香港人一票！

true

ff少陣

你無發夢 真係得

全世界都可以加入香港抗爭行列

你呢個假設係基於香港依然有法治底下

樓豬今次所言甚是

gchi

推上國際

呢個摩擦力好強

pp

咪撚玩 如果你地係真心
就真係太唔熟美國
利：美國住左好多年

有冇人開咗白宮回應
投票叫美軍過嚟香港掃地？

Agree wor

支持各國聯軍義務來港「大掃除」

push
真係勁大件事

以色列軍都黎 日本自衛隊都黎 北約呀 華沙呀 求其都執d黎丫唔該

推 義工

支持美軍自發到港清理垃圾

Push.

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

你有啲醒.. 真心

推到美軍黎

美國當香港係棋子架咋，得閒出下口術就得，出兵你咪撚天真啦

自發黎香港

美國仔
執石仔

真
美領入面有陸戰隊

有道理

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

美軍來

，

屌你老母仲話大國
搞埋d 濕鳩小動作
要出就堂堂正正出啦
成支軍隊根本用黎防人民
除左第3世界國家未見過有所謂大國垃圾到咁

今次我都要講 sir this way

好想同美軍瘋狂咁樣執垃圾

掃地咁浪費？
清理埋班green objects啦

想太多

義工召喚

睇黎老解仲有紀律過POPO

其實出解放軍係國際核彈嘅另一論調

721 85 811 831 101 1111

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

話自發咁做咩要錄影？
部專業攝影機邊度嚟？6位數部機 唔通自費買然後帶落香港？
行動嘅錄影係咩用途？用於解放軍宣傳=解放軍受命行動 咁有冇通知香港？
冇知會情況下 自發行動然後受傷入邊個數？到時係咪可以正式出兵？

Sir this way
大家都自發 大家都義務

曱近平

Sir this way!

推撚爆佢 屌佢老母

puuuush

大使館既話一定有海軍陸戰隊守衛，領事館唔清楚

係得嘅
不過人地唔會理我地姐

美軍自發到港參觀各大學，帶來美國土產，及義務為港人補習體育

We yes gun

終於可以回家睡覺

美國應該要出兵守領事館了。

咁又唔好咁肯定
而家俾左張牌美國先
話佢地一樣可以”自發”掃地

佢架坦克呢

你當美軍係乜 so9sad

今次真是開咗個好先例

Sir this way
1381
9

歡迎~~~

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

Agger

要有了

可能會黎個第一次世界掃地大戰

駁唔到